一人一首專係揸車聽既歌

我先
司機

1812 overture

一路向北

this moment we own it

Running in the 90s

人車誌

Let her go

風繼續吹

相對濕度

Deja Vu

極速

聽下聽下，轉數越黎越快，越黎越大膽，成架車好似飛起身咁

Beat Of The Rising Sun

一路向北no doubt

move-dogfight

[q uote]
一路向北no doubt[/quote]

飄移

Life is a highway

塞車

車匙

呀 仲有 人車誌

Faye Wong 乘客

night of fire

Tokyo hot

Bolero

千本櫻

畢畢畢

堅彌地城 rubberband
懸浮在交通燈之上 無重力 舒暢

never gonna give you up

See you again

王菲all

落雨聽Stan

forever young

Far East movement全部
一定快歌

My life be like (edm)

一聽就唸起開燈個下

頭文字D eurobeat全系列
一聽到就想甩尾

乛乛⼂

紅色跑車

i took a pill in ibiza , ocean away, fast car

忘情森巴舞

Prince Royce?

Initial D nvm

Despacito

Gorillaz - Hong Kong
Kavinsky - nightcall

gas gas gas

傻女
千千闋歌

夜晚一定係聽舊歌

Over the rain~~bow~~

矇矓晚空 雨霧瀰漫
夜已半躺窗紗間
在你臂彎裏 漫長夜晚
有我的一張笑顏

祈求你可繼續留下
讓我愛多千幾番

Ride - Lana del ray

日間 : Gas Gas Gas

夜間: Rage your Dream

日頭聽周國賢
夜晚聽Jazz

MR啲歌都好啱揸住車聽
我鍾意還原成長

Crazy little love

追

I'll come

HIGHWAY STAR

識貨

特別係自己一條友夜晚返屋企時！要右手托住頭捱住玻璃邊，左手渣盤

夜曲

Moon over the castle

為何還未看開

rb 遊車河

AC/DC Highway to Hell

成程車剩係聽一首歌 仲要揸揸吓無啦啦bangbangbang cannon聲

紅色跑車🚗

利申 的士